連登仔見到民主黨就屌柒老母 完全唔識得感激 好似美國佬幫你係應份咁

有d時事台on9仔真係好柒

我無屌柒民主黨
我係屌柒拜登一個人

新果個國務卿又被連登仔屌柒佢得把口

不如成個世界圍住連登時事台轉

可以唔幫既
睇下佢唔幫台灣 會點？

登粉你好

預左比右膠負評 你地咪屌票咁屌民主黨囉

賣台灣，一中政策

會點